5號仔收皮先兆始於08風暴

08 5號外國投資重創死淨亞洲區
執晒外國業務全力跳入香港既懷抱
杜拜既投資應該都HI晒野
全力奶共令佢冇習近水既奶水就生存唔到
要同香港人作對又撞岩買左英國對家
5號仔本身08都唔撚掂
今次應該係玩撚完